去邊個國家買樓最平？

有咩國家既樓價係特別平

索馬里

便宜莫貪

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

美國

歐洲日本大把$1 scheme

平 = 伏

search 左，買左後要定期俾物業稅